正股蝕左50%....

How?
我都係無左3成

江湖傳聞:正股唔L洗驚架

now what

正股strong hold驚閪

正股驚到震

一日未放一日都未蝕

溝貨撈底
正股驚閪

邊隻?

物管股跌到

捱過呢一波就無事

唔排除呢波長達2年-4年

幾年都冇錢叫雞

驚閪咩 扑暈自己 1年後冇事

係咪細價妖股

呢個時勢
有錢你敢叫?
一間中埋招...

你確定真係一年

藍籌就keep
等下再撈

#5

一年唔夠咪扑多幾棍

等到十年咪等下囉

細就唔細
不過都妖架啦

正股驚閪

6098同3319由10零蚊升上去仲想點

價值投資已成笑話

驚到變左隻閪咁

邊個叫你唔識止蝕

正想咁講

20%準備溝貨🙂

3759，2359 cro都洗倉，差唔多見短期底

正股驚咩?
帳面輸姐

只要升返100%就回本

邊有雞

好彩有下息收，驚閪

五毛又開spin post

hold hold hold~

點解跌得咁勁

收息

IFC 排緊隊

大蕭條都係三年先到底

跌咗4成。。垃圾渣打

江湖傳聞: 會大反彈

長揸驚閪？

冇對沖?

3800 保利

買股唔識得止蝕, 真係抵你輸死

得日清 同 中車 依然+20%

有熊有正股 一樣蝕

一日未賣都未輸

過多半年再睇下

可能得返10％

止蝕，低位再錨翻

玩牛熊比上星期果千7點收左我皮 冇左70%身家 6位數

師兄好開心咁

我兩球半本 , 輸左3成 起碼坐3年 ifc 重有無籌拎

賭身家玩動物

起碼返2年工先搵得返

驚閪

球半無左40幾萬，比例同你差唔多

最緊要人冇事

等於我兩年人工

而家剩係睇 唔敢再入

跌到起點, 我就可以入貨

買股個個都想順順利利，但有時係事必要你守架，擺埋一邊咪鬼睇啦，溝都唔好溝，利用手頭上資金生活，咁就可以鬥長命

無得解

有圖？

兩球半
收息都ok啦

驚西

最撚慘係我唔玩收息股 玩開d 強勢新經濟 , 一棍打死咁滯

撐住呀兄弟 , 呢排成日諗唔開 想割晒佢

有冇得守博上番去

冇左3份1首期

守就實有得守，但個底唔知幾多，2年内追番一半我都當贏

6049 -9.47%
9928 -8.44%
3319 -9.36%
6098 -9.68%
1941 -8.72%
9916 -14.29%

硬左咁耐仲想點

今個月新上個兩隻

今日洗埋啲強勢股落嚟

輸時間都輸死
有d股無底的,跌左落去升唔番
真係要學精,下次屌你老母10%止蝕

算把啦
呢2隻本身都係垃圾黎嫁啦

溝淡 不出三年一定上返去 唔使驚

真係屌佢老母 呢家重要經濟咁差 , 番工有排都追唔番條數

10%上蝕 你多多都唔夠蝕啦 要一隻隻睇

蝕10%你就會覺得佢聽日會彈少少比你走....

1316今日正式蝕左超過50%...
一隻正股唔見四萬蚊

今日中興想抄山底 點知抄左山腰
唉 睇佢聽日又跌到仆街 今次真係含撚都唔掂

咁每隻兩三手都ok

屌，我全倉收息股都輸23%
Reits,債，基金
星期五賣走啲仲賺緊既，槓桿縮到1.15
應該唔會爆我倉掛😭

咁多？石油？

其實係咪摸晒頂入

咁無了......彈唔番 要好多時間

月供冇得輸？

新加坡啲reits痾血咁

一年，無事都要一年先返到家鄉

輸緊10%